M記仲賣唔賣德國辣雞堡好？

定臨時改賣韓國泡菜堡